1357美圖公司 集中討論

回調數個月，解禁又過埋
$8.5 重新有力，岩岩上返$8.88

重拾升勢
向$10進發

重有人炒咩呢隻

點搵錢

連續三日慢慢升
我地己經入場力撐

到真係爆升時，外面的人才後知後覺

大師有見地👍🏼👍🏼
我們就係買在眼光和遠見

到街外人睇得明，真係見到有錢賺是
已經坐左火箭了

Amazon 係炒 concept wo師兄
美圖有乜concept

唉有呢啲post即係又玩完

定律

amazon 2015 年開始已經有profit

美圖呢啲垃圾唔該用業績說服我

$10

無敵鑽石能量底

看不懂的人只會繼續看不懂
到看得見時，已經沒有機會了

財經台人少，送給有緣人

燈少陣啦屌
搏佢operating cashflow 變正
估值就會

根據土地註冊處資料顯示，中半山The Mayfair高層A室，實用2,242方呎四房單位，以1.2988 億元成交，呎價57,930元，售價及呎價均為該廈新高。新買家為顏勁良（Ngan King Leung Gary），即美圖（1357）的CFO

thx

長線?

15 去 8.30果轉你唔講?

over 22.5 至講破頂啦，好核突架

1357 點睇都係一個大老千局，

叫得大老千局一定大有錢途

3333 都可以由個位炒去雙位

美圖炒去3個位都唔出奇，有D party ,冇參與對人生冇影響。

有D party , 入左局仲要諗係長線........ 就....

入左當total loss 唔理係ok的

1357有冇巨型淡倉

不如大家ff下 比D idea 呀 Cai 總

搞個美圖自駕，引女仔上車，一開美圖自駕系統，架車就一定自駕，連條女都變埋自動波

美圖迷雲，用佢自拍一張相 send 比人, 對方一睇，你講埋啟用暗語，可以短期內控制一個人

咁股價長線大升

場內未可以沽空喎

福建幫

而家班人都係搞財妓

美圖手機炒上成萬蚊，貴過iphone一倍，都一部難求

新機自發，百人通頂排隊，美圖要求地方城管介入，最後因太多人怕D人搶唔到手機暴動喎，取消左

京東，銷量爆發

死啦悶版全球限量，中南海權力象徵

最爆係4399事件 cai總冇事, 1357唔再向下破。

幕後班人，有幾百億，有財有勢，

捉一盤好大既........

有咩

8.5入
10.5放曬

賺少少，就滿足

咁都叫賺少少

可能入得少

明你做緊乜
小弟9$都入左注 主因都係禁售期完
但我諗真正既爆發仲未到

即純賭幕後財妓啦

返到家鄉

妓述分析橪全面註場

睇圖今日係買入日子，買買買

應升到去15蚊

希望今次可以連升十日

5月尾個陣9點入左少少
仲加唔加多啲好

唔係吖嘛

加。又開車了，今日係買入日，今日all in 都得

你有錢，買幾球貨買下

要沽都係星期一既事

呢隻股唔係用來炒的 （如果你技巧高也當然可以）
個倉一定要有，仲要用來收藏
他朝有一日，你會肥仔到著唔到襪

4手only，賺4k算了

呢d股好危

你睇到佢有乜爆炸點?

10.5-10.6 一路去到收市ao 11蚊就好了

16蚊廿手

成16萬你當碎銀? 好撚勁，

我係你今日就all in 有一千萬就入晒佢

有咩理據，唔好害人喎

12貨.5蚊好多蟹貨

美圖仍然無清晰可行的變現方法
所以現時入美圖，咩價位都只係投機。
與其成日mon住佢，不如玩其他穩陣d ge股

我大大聲話，今日你乜位買，下一日都係賺！！！！

15:15巳頂去day high, ao 會mark 高收

LM

大陸佬又玩暴力拉升

10.80 你掃佢果2球貨
下一日10前沽晒佢，汁幾十萬

Amazon 搵唔到錢？有賺之餘打到Walmart 果d仆街喎，汽水，薯片，廁紙，電器都係amazon

星期一日上午10點前沽晒佢，輕易汁幾十萬

轉頭搵幾隻似足二冰 baby玩一皇三后，做一日人生贏家

我宣佈 你岩

咪講埋D

ao時間，睇大陸佬表演

屌。啱啱頂去11.30 至有DD霸氣麻，而家11.02 .....

收11 垃圾

唔好賭錢兄弟，無業績可言

起碼見$30

腦魔出現，著燈

其實呢就無設目標
就睇睇下年呢個時間係幾多吧

唔會過20蚊

買咗幾多十萬？

唔係講笑
出出入入不如坐定定

今日追落後

收$11.62
由開post果日到而家上左3成了

靜靜地等候
好消息會陸續有來

上星期10.68入左D, 望13.5

返家鄉

點得出呢個預測？

好多股東抛售喎

會唔會有人買美圖call輪

天下間嘅財富不求快，只求對

其實也很正常
不過有人賣就同時有人接

賣的基楚投資者（VC）是這樣運作的
它們錢多，不斷找有潛力的初創公司來投
分幾10注分散投幾10間（可以更多），只要有一間成長到，就可帶來20-100倍回報。

一間賺，足以賺返其餘90%蝕的
當一間能夠成長，培育呢一間再成長，回報就會比再找新公司回報來得高。

又要成長，又要繼續找新公司怎辦？
就是ipo後有脫手機會，走一半（或一大部分），拎返成本（及利潤），再找其他新公司，留下的又可以保持再增長

17蚊插一半真係有機會做第二隻700 ？

大量沽緊小心睇路

點解會升?

有緣看到的人
有福了

本身都留意緊
但你成個錢主席咁款
不了

第二隻amzn

跌市都升 睇唔透

今日高位收大十字點睇

入咗兩手陪下大家

應該都虧損 但會比上年少好多